老衲斬撚死你！

老2支持

好撚驚

老鳳燒撚死你！

情操高尚